（有圖）元朗通街都係監控CAM，係咪各區都有？

今日經過元朗，由西鐵站，到何妖公園，到大馬路，通街都係街柱cam，之前經過都冇咁多，今日趕時間，影左張相就走人。呢D有就一撚定有人臉辨識，爭在啟用左未。唔知係咪同之前觀塘手足拆9左既智慧燈柱同一款。

推

元朗國皇帝落既order

同左區議員反映

元朗國

個cam 既作用係見到令仔就捉, 見到鄉黑就避開

同觀塘果隻唔同，觀塘果隻似樹葉

裝左十年都有

肯定唔係 我朋友話以前冇咁密咁多

我住YL 。。。呢啲用黎睇交通